[求圖]有幅傳媒黃藍一目了然圖

今日係facebook見到張圖係唔同媒體黃藍一目了然
最藍係大公報最黃係立場熱狗
中間有d 淺黃深黃etc , 想搵返張圖有無手足見到想印返出黎做文宣
謝

推

見過張圖，但唔係太準

果張圖唔準架，原本製圖既都發左道歉聲明

巴士的報係星島藍到仆街

洗撚圖咩
黃 apple立場熱狗有線now獨媒自由亞洲粵語
啤梨晚報社會記錄頻道
紅 CCTVB 明報大公文滙東方hk01星島

的確
晴報無可能黃過都市日報
VIU同NOW都最多係淺黃
有d不實

但多謝樓上位巴打

Push

張圖唔岩
其實根本無黃藍媒
只有報導事實同誤導觀眾之分